{
  "ADD CONTACT": "연락처 추가",
  "ADD NODE": "노드 추가",
  "Add Node": "노드 추가",
  "Address": "주소",
  "Amount": "금액",
  "App Directory": "앱 디렉토리",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "Available Balance": "사용 가능한 잔액",
  "Build Time": "빌드 시간",
  "CREATE WALLET": "지갑 생성",
  "Clipboard": "클립보드",
  "Closing current wallet?": "현재 지갑을 닫으시겠습니까?",
  "Comment": "댓글",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Contacts": "연락처",
  "Create New Wallet": "새 지갑 생성",
  "Create new wallet": "새 지갑 생성",
  "DELETE CONTACT": "연락처 삭제",
  "DELETE NODE": "노드 삭제",
  "DELETE WALLET": "지갑 삭제",
  "Description": "설명",
  "Destination Port": "대상 포트",
  "Edit Contact": "연락처 편집",
  "Edit Node": "노드 편집",
  "Endpoint": "엔드포인트",
  "Enter password": "비밀번호 입력",
  "Error": "오류",
  "Fast Registration": "빠른 등록",
  "Fast registration": "빠른 등록",
  "Git Version": "Git 버전",
  "Hex Seed": "16진수 시드",
  "Integrated Node": "통합 노드",
  "Load from Disk": "디스크에서 로드",
  "Matching contact:": "일치하는 연락처:",
  "NEW WALLET": "새 지갑",
  "NO": "아니오",
  "Name": "이름",
  "Network Hashrate": "네트워크 해시레이트",
  "New Contact": "새 연락처",
  "Node Directory": "노드 디렉토리",
  "Node Height / Network Height": "노드 높이 / 네트워크 높이",
  "Note": "노트",
  "OPTIONS": "옵션",
  "Password": "비밀번호",
  "Peers (In/Out)": "피어 (수신/발신)",
  "Progress": "진행 상황",
  "RECEIVE": "받기",
  "RECOVER WALLET": "지갑 복구",
  "REGISTER WALLET": "지갑 등록",
  "Recover from Hex Seed": "16진수 시드에서 복구",
  "Recover from Seed": "시드에서 복구",
  "Remote Node": "원격 노드",
  "Remote Nodes": "원격 노드",
  "SAVE": "저장",
  "SAVE CHANGES": "변경 사항 저장",
  "SEND": "전송",
  "START": "시작",
  "STOP": "중지",
  "Saved locally in your wallet.": "지갑에 로컬로 저장되었습니다.",
  "Seed": "시드",
  "Select Node": "노드 선택",
  "Settings": "설정",
  "Space Used": "사용 중인 공간",
  "Success": "성공",
  "TXp / Time Offset": "TXp / 시간 오프셋",
  "The registration process found the POW solution. You can now create your wallet and send the registration transaction.": "등록 프로세스가 POW 솔루션을 찾았습니다. 이제 지갑을 만들고 등록 트랜잭션을 보낼 수 있습니다.",
  "Use Integrated Node": "통합 노드 사용",
  "Version": "버전",
  "Wallet Addr / Name": "지갑 주소 / 이름",
  "Wallet Name": "지갑 이름",
  "Wallet is not opened.": "지갑이 열리지 않았습니다.",
  "Wallets Directory": "지갑 디렉토리",
  "Word Seed": "단어 시드",
  "Worker Count": "작업자 수",
  "YES": "예",
  "You didn't add any contacts yet.": "아직 연락처를 추가하지 않았습니다.",
  "ADD GATEWAY": "게이트웨이 추가",
  "ADD TOKEN": "토큰 추가",
  "Active": "활성",
  "Add IPFS Gateway": "IPFS 게이트웨이 추가",
  "Add Token": "토큰 추가",
  "Add to favorites": "즐겨찾기에 추가",
  "Add token": "토큰 추가",
  "All": "모두",
  "Amount cannot be empty.": "금액은 비워둘 수 없습니다.",
  "Amount must be greater than 0.": "금액은 0보다 커야 합니다.",
  "App Information": "앱 정보",
  "Are you sure you want to clear outgoing txs?": "보내는 거래를 지우시겠습니까?",
  "Block Hash": "블록 해시",
  "Block Height": "블록 높이",
  "Blue": "파랑",
  "Building transaction...": "거래 생성 중...",
  "Burn": "소각",
  "CAPS LOCK IS ON": "대문자 잠금이 켜져 있습니다",
  "CLEAN WALLET": "지갑 정리",
  "Cache Directory": "캐시 디렉터리",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Checking transaction...": "거래 확인 중...",
  "Coinbase": "코인베이스",
  "Confirm": "확인",
  "Connecting...": "연결 중...",
  "DELETE GATEWAY": "게이트웨이 삭제",
  "Dark": "어둡게",
  "Data saved.": "데이터 저장됨.",
  "Date": "날짜",
  "Decimals": "소수 자릿수",
  "Delete this folder": "이 폴더 삭제",
  "Destination": "목적지",
  "Destination address is empty.": "목적지 주소가 비어 있습니다.",
  "Done": "완료",
  "Dutch": "네덜란드어",
  "EDIT CONTACT": "연락처 수정",
  "Edit": "편집",
  "Edit IPFS Gateway": "IPFS 게이트웨이 수정",
  "Edit token": "토큰 수정",
  "English": "영어",
  "Enter folder name": "폴더 이름 입력",
  "Expiry": "만료",
  "Exporting transactions...": "거래 내보내는 중...",
  "FETCH DATA": "데이터 가져오기",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "Fees": "수수료",
  "Filter": "필터",
  "Folder and subfolders deleted.": "폴더 및 하위 폴더 삭제됨.",
  "Folder renamed.": "폴더 이름 바뀜.",
  "French": "프랑스어",
  "From Coinbase": "코인베이스에서",
  "Here, you can add your own IPFS Gateway. The endpoint connection must be a HTTP connection, starting with http:// or https:// for TLS connection. Use {cid} to set where the content identifier must be pasted.": "여기에서 자신의 IPFS 게이트웨이를 추가할 수 있습니다. 엔드포인트 연결은 반드시 http:// 또는 TLS 연결의 경우 https://로 시작해야 합니다. 컨텐츠 식별자가 붙여야 할 위치를 {cid}로 설정하세요.",
  "Here, you can add your own remote node. The endpoint connection must be a WebSocket connection, starting with ws:// or wss:// for TLS connection.": "여기에서 자신의 원격 노드를 추가할 수 있습니다. 엔드포인트 연결은 반드시 ws:// 또는 TLS 연결의 경우 wss://로 시작해야 합니다.",
  "IPFS Gateways": "IPFS 게이트웨이",
  "In": "들어옴",
  "Inactive gateway will not be used when fetching IPFS content.": "비활성 게이트웨이는 IPFS 콘텐츠를 가져올 때 사용되지 않습니다.",
  "Info": "정보",
  "Interplanetary File System": "국제행성 파일 시스템",
  "Invalid transaction": "잘못된 거래",
  "Italian": "이탈리아어",
  "Japanese": "일본어",
  "Korean": "한국어",
  "LOAD FILE": "파일 로드",
  "LOADING...": "로딩 중...",
  "Language": "언어",
  "Light": "밝게",
  "List reset to default.": "목록이 기본값으로 재설정됨.",
  "Loading app data": "앱 데이터 로딩 중",
  "Loading lookup table": "룩업 테이블 로딩 중",
  "Loading pages": "페이지 로딩 중",
  "Loading settings": "설정 로딩 중",
  "Loading wallets": "지갑 로딩 중",
  "Max Supply": "최대 공급량",
  "Multiple receivers": "다중 수신자",
  "Needs Replyback Address": "응답 주소가 필요함",
  "New folder": "새 폴더",
  "New folder created.": "새 폴더가 생성됨.",
  "New token added.": "새 토큰이 추가됨.",
  "No file selected.": "선택한 파일 없음.",
  "Out": "나감",
  "Outgoing Transactions": "나가는 거래",
  "Outgoing txs cleared.": "나가는 거래 지움.",
  "Portuguese": "포르투갈어",
  "Proof": "증명",
  "Receiver": "수신자",
  "Reconnect": "재연결",
  "Remote node connected.": "원격 노드 연결됨.",
  "Remote node reconnected.": "원격 노드 재연결됨.",
  "Remove from favorites": "즐겨찾기에서 제거",
  "Remove token": "토큰 제거",
  "Rename folder": "폴더 이름 바꾸기",
  "Replyback Address": "응답 주소",
  "Reset gateway list": "게이트웨이 목록 재설정",
  "Reset node list": "노드 목록 재설정",
  "Ring size": "링 크기",
  "Romanian": "루마니아어",
  "Russian": "러시아어",
  "SC Standard": "SC 표준",
  "SCID": "SCID",
  "SEND TRANSACTION": "거래 보내기",
  "SET MAX": "최대 설정",
  "Select": "선택",
  "Send Options": "보내기 옵션",
  "Sender": "보내는 사람",
  "Source Port": "출발지 포트",
  "Spanish": "스페인어",
  "Standard Type": "표준 유형",
  "Storing data on Dero can be expensive. An alternative approach is to utilize IPFS for storing images, files, and other content, while saving only the corresponding links. This section let you add multiple IPFS gateways, ensuring seamless access to IPFS content within Dero smart contracts.": "Dero에 데이터를 저장하는 것은 비용이 많이 들 수 있습니다. 대안적인 방법은 이미지, 파일 및 기타 콘텐츠를 저장할 때 IPFS를 활용하고 해당 링크만 저장하는 것입니다. 이 섹션에서는 여러 IPFS 게이트웨이를 추가하여 Dero 스마트 계약 내에서 IPFS 콘텐츠에 원활하게 액세스할 수 있도록 지원합니다.",
  "Symbol": "심볼",
  "TX fees": "거래 수수료",
  "The integrated address does not contain a destination port.": "통합 주소에 목적지 포트가 포함되어 있지 않습니다.",
  "The integrated address has expired.": "통합 주소의 유효 기간이 만료되었습니다.",
  "The wallet is not connected to a node.": "지갑이 노드에 연결되어 있지 않습니다.",
  "Theme": "테마",
  "This folder is empty. Click the menu button to add folders or more tokens.": "이 폴더는 비어 있습니다. 폴더를 추가하거나 더 많은 토큰을 추가하려면 메뉴 버튼을 클릭하십시오.",
  "This wallet is not registered on the blockchain.": "이 지갑은 블록체인에 등록되지 않았습니다.",
  "Time": "시간",
  "Token added to favorites.": "토큰이 즐겨찾기에 추가되었습니다.",
  "Token removed from favorites.": "토큰이 즐겨찾기에서 제거되었습니다.",
  "Token removed.": "토큰이 제거되었습니다.",
  "Tokens": "토큰",
  "Total": "총계",
  "Transaction": "거래",
  "Transaction ref remove.": "거래 참조 제거됨.",
  "Transactions": "거래",
  "Transactions exported.": "거래가 내보내기됨.",
  "Transfer": "이전",
  "Unassigned node! Select your node from the node management page.": "할당되지 않은 노드입니다! 노드 관리 페이지에서 노드를 선택하십시오.",
  "Value Transfer": "가치 이전",
  "View list": "목록 보기",
  "Wallet Information": "지갑 정보",
  "Why use IPFS?": "IPFS를 사용하는 이유",
  "You don't have any IPFS gateways available.": "사용 가능한 IPFS 게이트웨이가 없습니다.",
  "You don't have any remote nodes available.": "사용 가능한 원격 노드가 없습니다.",
  "You don't have any txs. Try adjusting filtering options or wait for wallet to sync.": "거래가 없습니다. 필터 옵션을 조정하거나 지갑 동기화를 기다려보십시오.",
  "You don't have outgoing txs yet.": "아직 나가는 거래가 없습니다.",
  "e.g seed phrase, hex seed, etc...": "예: 시드 구문, 16진수 시드 등...",
  "{0} tokens - {1} folders": "{0} 토큰 - {1} 폴더",
  "{} confirmations": "{} 확인",
  "{} tokens": "{} 토큰",
  "{} transactions": "{} 거래",
  "By default, the worker count is set to the recommended value for your device. More workers is faster but takes more cpu resources.": "기본적으로 작업자 수는 권장되는 값으로 설정됩니다. 더 많은 작업자는 빠르지만 CPU 자원을 더 많이 사용합니다.",
  "Enter hex seed of 64 chars.": "64자의 16진수 시드를 입력하세요.",
  "Ring size: {}": "링 크기: {}",
  "Specific service port.": "특정 서비스 포트.",
  "This is an integrated address.": "이것은 통합 주소입니다.",
  "You don't have any favorite tokens. Click the folder icon to manage tokens.": "즐겨찾는 토큰이 없습니다. 폴더 아이콘을 클릭하여 토큰을 관리하세요.",
  "The registration POW has been completed succesfully. You can now send the solution to the network to finalize the registration process.": "등록 POW가 성공적으로 완료되었습니다. 이제 솔루션을 네트워크로 전송하여 등록 프로세스를 마무리할 수 있습니다.",
  "When using an integrated address, the options for \"Comment\" and \"Destination Port\" are discarded.": "통합 주소를 사용할 때 \"코멘트\"와 \"대상 포트\" 옵션은 폐기됩니다.",
  "You didn't add a wallet yet.\nClick 'New Wallet' button to continue.": "아직 지갑을 추가하지 않았습니다.\n계속하려면 '새 지갑' 버튼을 클릭하세요.",
  "Donation Address": "기부 주소",
  "ADD TOKENS": "토큰 추가",
  "Add contact": "연락처 추가",
  "Asset Count": "자산 수",
  "CANCEL": "취소",
  "Cache refreshed.": "캐시가 갱신되었습니다.",
  "Contact list": "연락처 목록",
  "Contacts exported.": "연락처가 내보내졌습니다.",
  "Contacts imported.": "연락처가 가져왔습니다.",
  "Create new contact?": "새 연락처를 만드시겠습니까?",
  "Created Date": "생성 날짜",
  "Data was loaded.": "데이터가 로드되었습니다.",
  "Export contacts": "연락처 내보내기",
  "Import contacts": "연락처 가져오기",
  "OK": "확인",
  "RESUME": "재개",
  "RETRY": "재시도",
  "Refresh cache": "캐시 새로고침",
  "SCAN TOKENS": "토큰 스캔",
  "STOP SCAN": "스캔 중지",
  "Scan Collection": "컬렉션 스캔",
  "Scan collection": "컬렉션 스캔",
  "The node is out of synced. Please wait and let it sync. The stable height is currently {}.": "노드가 동기화되지 않았습니다. 동기화가 완료될 때까지 기다려주세요. 안정된 높이는 현재 {}입니다.",
  "The wallet is not synced. Please wait and let it sync. The node height is currently {}.": "지갑이 동기화되지 않았습니다. 동기화가 완료될 때까지 기다려주세요. 노드 높이는 현재 {}입니다.",
  "View grid": "그리드 보기",
  "error": "오류",
  "Chinese Simplified": "중국어 간체",
  "Chinese Traditional": "중국어 번체",
  "Enter 25 word seed phrase seperated by spaces.": "공백으로 구분된 25 단어 시드 구문을 입력하세요.",
  "Add only with balance": "잔액만 추가",
  "Amount Displayed": "표시된 금액",
  "Anon Donated": "익명 기부",
  "Anonymous donation? ({})": "익명 기부? ({})",
  "As of now, there have been {0} donations with a total of {1} DERO.": "현재까지 {0} 건의 기부가 있었으며 총 {1} DERO가 기부되었습니다.",
  "DONATE": "기부",
  "Disconnect": "연결 해제",
  "Disconnected": "연결이 해제되었습니다",
  "Display NFT": "NFT 표시",
  "Donate": "기부",
  "Donation": "기부",
  "Donation Count": "기부 횟수",
  "Donation Stats": "기부 통계",
  "Enter amount": "금액 입력",
  "Entrypoint": "진입점",
  "Export Transactions": "거래 내보내기",
  "Hello, I'm the anonymous developer, g45t345rt! Please never feel obligated to donate; only consider doing so if you can afford it. Thanks!": "안녕하세요, 저는 익명 개발자 g45t345rt입니다! 기부에 강요받을 필요는 없으며 가능한 경우에만 기부를 고려해 주세요. 감사합니다!",
  "Highest Donation": "최고 기부액",
  "Last Donation": "최근 기부",
  "Manage wallet service names": "지갑 서비스 이름 관리",
  "No": "아니요",
  "Owner": "소유자",
  "REGISTER": "등록",
  "Remove tokens": "토큰 제거",
  "Retrieve NFT": "NFT 검색",
  "SC Call": "스마트 계약 호출",
  "Service Names": "서비스 이름",
  "This donation system uses an on-chain smart contract to keep donations transparent.": "이 기부 시스템은 기부를 투명하게 유지하기 위해 온체인 스마트 계약을 사용합니다.",
  "This is a valid address.": "이것은 유효한 주소입니다.",
  "Tokens removed.": "토큰이 제거되었습니다.",
  "Total Donated": "총 기부액",
  "Yes": "예",
  "unknown": "알 수 없음",
  "ADD": "추가",
  "Add Liquidity": "유동성 추가",
  "BRIDGE OUT": "다리 나가기",
  "Bridge Opened": "다리 열림",
  "Bridge out": "다리 나가기",
  "Bridge to Eth": "Eth로의 다리",
  "CONTINUE": "계속",
  "Copy {} SCID": "{} SCID 복사",
  "DEX Pairs": "DEX 페어",
  "DEX Swap": "DEX 스왑",
  "Data reloaded.": "데이터 다시로드됨",
  "Dex Fee": "DEX 수수료",
  "Display tokens": "토큰 표시",
  "Ethereum Address": "이더리움 주소",
  "Fee": "수수료",
  "Gas fees": "가스 수수료",
  "Liquidity ({})": "유동성 ({})",
  "Looks like there is no shares. You will provide the initial liquidity to the pair.": "주식이 없는 것 같습니다. 페어에 초기 유동성을 제공하게 됩니다.",
  "On Dero, you can have multiple usernames for your wallet. You can use them instead of your Dero address for receiving payments.": "Dero에서 지갑에 여러 개의 사용자 이름을 가질 수 있습니다. 지불을 받을 때 Dero 주소 대신 사용할 수 있습니다.",
  "Pair": "페어",
  "Percentage": "백분율",
  "RECEIVE ({})": "받기 ({})",
  "REMOVE": "제거",
  "Rate": "비율",
  "Remove Liquidity": "유동성 제거",
  "Retrieve tokens": "토큰 검색",
  "SEND ({})": "보내기 ({})",
  "SEND {}": "{} 보내기",
  "SWAP": "스왑",
  "Slippage": "미끄러짐",
  "Stable Height / Node Height": "안정 높이 / 노드 높이",
  "Swap Count": "스왑 횟수",
  "You have to enter the amount for both token and determine the rate.": "토큰과 비율을 모두 입력해야 합니다.",
  "Your liquidity": "귀하의 유동성",
  "Add liquidity": "유동성 추가",
  "BRIDGE IN": "브릿지 들어가기",
  "Bridge Out Fee": "브릿지 나가는 수수료",
  "Bridge in": "브릿지 들어가기",
  "Bridge to Stargate": "스타게이트로 가는 브릿지",
  "Clear": "지우기",
  "Copy": "복사",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Recover from disk": "디스크에서 복구",
  "Recover from hex seed": "16진수 시드에서 복구",
  "Recover from seed": "시드에서 복구",
  "Refresh data": "데이터 새로 고침",
  "Remove liquidity": "유동성 제거",
  "Scan QR code": "QR 코드 스캔",
  "Select All": "모두 선택",
  "The comment is stored on the blockchain and natively encrypted. Only the sender / receiver can decrypt.": "댓글은 블록체인에 저장되며 원시적으로 암호화됩니다. 발신자 / 수신자 만이 복호화 할 수 있습니다.",
  "A dApp from {1} wants to request [{2}].": "{1}에서 온 dApp이 [{2}]을(를) 요청하고 있습니다.",
  "Add DEX tokens": "DEX 토큰 추가",
  "Allow": "허용",
  "Allow Always": "항상 허용",
  "Always use your own node for full privacy and trust.": "완벽한 개인 정보 보호와 신뢰를 위해 항상 자체 노드를 사용하십시오.",
  "Android background service": "Android 백그라운드 서비스",
  "BUILD & SEND TRANSACTION": "트랜잭션 빌드 및 전송",
  "Connect to Local Node": "로컬 노드에 연결",
  "Connection was terminated.": "연결이 종료되었습니다.",
  "Contact deleted.": "연락처가 삭제되었습니다.",
  "Create a folder and insert DEX tokens automatically.": "폴더를 만들고 DEX 토큰을 자동으로 삽입합니다.",
  "DApp connections": "DApp 연결",
  "DEX Tokens": "DEX 토큰",
  "Delete cache data and rescan entire wallet.": "캐시 데이터를 삭제하고 전체 지갑을 다시 스캔합니다.",
  "Deny": "거부",
  "Deny Always": "항상 거부",
  "Deselect": "선택 취소",
  "Don't forget to assign a node if you want to interact with your wallet.": "지갑과 상호 작용하려면 노드를 할당하는 것을 잊지 마세요.",
  "Estimating fees...": "수수료 추정 중...",
  "Export all your transactions into a CSV file.": "모든 거래를 CSV 파일로 내보냅니다.",
  "Fetching addr...": "주소 가져오는 중...",
  "Gateway deleted.": "게이트웨이가 삭제되었습니다.",
  "Integrated node selected.": "통합된 노드가 선택되었습니다.",
  "New contact added.": "새 연락처가 추가되었습니다.",
  "New node added.": "새로운 노드가 추가되었습니다.",
  "New noded added.": "새로운 노드가 추가되었습니다.",
  "New wallet created.": "새 지갑이 생성되었습니다.",
  "No registered names or the wallet is not synced properly. Try cleaning the wallet in settings page.": "등록된 이름이 없거나 지갑이 올바르게 동기화되지 않았습니다. 설정 페이지에서 지갑을 정리해 보세요.",
  "Node deleted.": "노드가 삭제되었습니다.",
  "SCID copied to clipboard.": "SCID가 클립보드에 복사되었습니다.",
  "SELECT NODE": "노드 선택",
  "Select Wallet ({})": "지갑 선택 ({})",
  "Sending transaction...": "트랜잭션 전송 중...",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Switching the application to Testnet mode enables connection with Testnet nodes and creates another instance for wallets.": "애플리케이션을 테스트넷 모드로 전환하면 테스트넷 노드와 연결이 가능하며 지갑에 대한 다른 인스턴스가 생성됩니다.",
  "Testnet": "테스트넷",
  "Text copied to clipboard.": "텍스트가 클립보드에 복사되었습니다.",
  "The Dero blockchain is an account based model and requires a one-time POW registration process to avoid spam.": "Dero 블록체인은 계정 기반 모델이며 스팸을 피하려면 일회성 POW 등록 프로세스가 필요합니다.",
  "The app [{}] is trying to connect. Do you want to give permission?": "앱 [{}]이 연결을 시도하고 있습니다. 허용하시겠습니까?",
  "The application will close, and you'll need to restart it.": "애플리케이션은 닫히고 다시 시작해야 합니다.",
  "The donation details were not loaded because the wallet is not connected to a node.": "지갑이 노드에 연결되지 않았으므로 기부 세부 정보가 로드되지 않았습니다.",
  "The folder was created.": "폴더가 생성되었습니다.",
  "There are currently no dApp connections.": "현재 DApp 연결이 없습니다.",
  "This is required to either interact with XSWD or keep the node connection open.": "이 작업은 XSWD와 상호 작용하거나 노드 연결을 열어두기 위해 필요합니다.",
  "Transfers ({})": "이체 ({})",
  "VALIDATE TRANSACTION": "트랜잭션 유효성 검사",
  "Walled cleaned.": "지갑이 정리되었습니다.",
  "Wallet address copied to clipboard.": "지갑 주소가 클립보드에 복사되었습니다.",
  "Wallet deleted.": "지갑이 삭제되었습니다.",
  "Wallet loaded successfully.": "지갑이 성공적으로 로드되었습니다.",
  "Wallet: {}": "지갑: {}",
  "Would you like to create a folder that includes all DEX tokens? Popular tokens will be automatically added to your favorites.": "모든 DEX 토큰을 포함하는 폴더를 만들고 싶습니까? 인기 있는 토큰은 자동으로 즐겨찾기에 추가됩니다.",
  "XSWD Auth": "XSWD 인증",
  "XSWD OFF": "XSWD 끄기",
  "XSWD ON": "XSWD 켜기",
  "XSWD is not running.": "XSWD가 실행되고 있지 않습니다.",
  "German": "독일의"
}